★星期一 Trap全關！啟動！

-2000

股joy 星期一升二千點

升到唔識停呀

萬升星期一

-2000 唔係trap全開咩

今日開trap門，星期一關門，跟住浸豬籠

又中

你有幾憎港女！
還我血汗錢

i hate資本主義

What do you want then

start

琴日好多牛牛入咗捕獸器

千升陷阱

成班傻散以為跌個幾日就會完

我唔明點解會有人夠膽留兩日貨，你肯定星期六、日無其他新聞架啦？